排油丸有用嗎？💊💊

有冇效架？

你因咩要排油

減肥😂😂

On9 實際啲做運動啦
依啲都信 仲未俾人昆緊

我唔知你講嘅係買市面上賣個啲定係醫生處方嘅藥，如果係藥嘅話，其實根據醫生嘅講法，用藥本身只可以用黎做一個指標，話你知食乜野會少油啲，從而享飲食上選擇食得健康啲咁解。
但係其實做運動先至係最重要。

了解下人體消化系統構造先啦

如果減肥藥咁有效，條街就唔會有肥人啦